{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/88/0'",
        "collectedDate": "2020-03-13",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "솔향기 가득한 마을 숲 ‘솔밭근린공원’"
    },
    "text": "松の香りいっぱいの村の森「松畑近隣公園」\n都心の中で森を発見すると、とりわけ嬉しい。 高いビルが作り出す森は自然が作り出す「本物の森」に接することはできない。 都市生活をしていると、緑色に満ちた自然が恋しくなる時がある。 そんな時、誰もが簡単に行って自然を満喫できるように造成されたところが「近隣公園」だ。 ソウル江北区（カンブクグ）には松の木がびっしりと立ち並ぶ近隣公園が一つある。 その名も「松畑近隣公園」だ。 松林近隣公園は2008年、村の森部門で奨励賞を受賞したほど森の保全状態が良い。 森には樹齢100年を超える松をはじめ、ケヤキ、クヌギ、クヌギなど木の種類とノルオズム、ビビチュ、菖蒲など30種余り近い野生花が育っている。 そうかと思えば、公園が造成され、随所に便宜施設が用意され休息を取るにも良い。 特に、今年(平成27年)7月には公園現代化事業が進められ、公園が一層きれいに整頓された。 まず古い公園施設が整備され、既存のでこぼこしていた遊歩道を平らに再整備した。 また、ペット散策路を造成し、住民がペットと一緒に散歩を楽しめるようにするなど、公園利用客のための便宜施設を拡充した。 その他にも亭子、休息ベンチ、自転車保管台を設置し、平行棒、パワーサイクルなど運動施設が用意された。 ここに放送施設が追加で設置され、公園を訪れる人たちは静かに流れる音楽と共に散歩を楽しめるようになった。 鬱蒼とした松林から都心の憩いの場として位置づけられている松原近隣公園。 人と自然が一つになる松林近隣公園で、心まで豊かになる余裕を感じてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この公園はどんな名前ですか？",
            "answer": "松畑近隣公園という名前です。"
        },
        {
            "question": "この公園はいつ作られましたか？",
            "answer": "松畑近隣公園は2008年に作られました。"
        },
        {
            "question": "この公園にはどんな木がありますか？",
            "answer": "この公園には松の木をはじめ、ケヤキ、クヌギなどの木があります。"
        },
        {
            "question": "この公園にはどんな野生花が咲いていますか？",
            "answer": "この公園にはノルオズムやビビチュ、菖蒲など30種類以上の野生花が咲いています。"
        },
        {
            "question": "この公園にはどんな便宜施設がありますか？",
            "answer": "この公園には亭子や休息ベンチ、自転車保管台などの便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "この公園でできる運動施設はありますか？",
            "answer": "はい、この公園には平行棒やパワーサイクルなどの運動施設もあります。"
        },
        {
            "question": "最近この公園に何か改修が行われましたか？",
            "answer": "はい、今年の7月に公園現代化事業が行われ、公園が整頓されました。"
        },
        {
            "question": "この公園で散歩をするときに音楽が流れるのですか？",
            "answer": "はい、放送施設が追加で設置され、公園を訪れる人たちは音楽を聴きながら散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この公園はどのような目的で作られましたか？",
            "answer": "この公園は都心で自然を満喫できる場所として作られました。"
        },
        {
            "question": "この公園はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この公園は松の香りが漂い、鬱蒼とした松林が広がる落ち着いた雰囲気の公園です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 370
    }
}